\begin{titlepage}

\newcommand{\titel}{Pipeline for Geodataprocessing, using NDVI change visualization as an example}
%\newcommand{\subtitel}{Exam Assignment for Programming I}


\begin{center}	
\LARGE
\Huge
\titel\\
[1.5cm]
\Large

%\LARGE
%\subtitel\\
%[1.5cm]
%\Large


author:
\\
[0.5cm]
Christian Winkelmann
% \maketitle
	
\vfill %füllt die Lücke im Dokument und sorgt dafür, dass alles Folgende am unteren Seitenrand landet
Supervisor: Prof. Dr. Luis Miranda \\

\end{center}

\end{titlepage}